IT狗工作嘅地方通常叫咩？

IT狗場

毒氣室